一人一個唔想發生衝突嘅方法

即時叫附近既人幫手,記低並公開佢身上特徵(e.g.手帶)

真 見到有人想搞事即刻阻止 聽日好多一家大細 唔好搞到人